話做消防係自己揀嗰啲人同大帽山：我條命我自己 個港女一樣

姐係食得咸魚抵得渴嘞，路就自己揀仆街唔好喊喇下嘛，做公職受傷冇命就人工包埋嘅！
又話自己平衡風險，係自己選擇
咁講嘅話，同大帽山結霜嗰個屌差佬嘅港女有乜分別？
跳樓屬自願，不應出消防
貓上樹就由佢自生自滅，不應出消防，因為子非魚
咁就岩嘞下嘛